咪撚再講非黑即白 現實就係咁

見到啲叫人投白票既post會話點解要非黑即白 點解唔投建制就一要定要投泛民

我依家答你點解
因為我要建制輸 投白票等於建制多個機會贏
對家吹風吹到咁勁 又有得種票 又有班死廢老藍絲 你仲同我講唔投泛民？

事實就係咁 你唔投泛民 建制贏既機會就大啲 係非黑即白嫁喇 一係建制當選 一係泛民 一係就本土 自己諗下 想要建制定係泛民啦

非黑即白？
你唔投只會令建制更容易贏
你唔投只會令我地少左一票
唔係你唔投就冇左個選舉結果 你唔投佢一樣會出結果 係令建制贏既結果 自己諗下啦

推

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

你有法令人唔投保王
你就有資格講唔投泛民（如果冇本土）

醒下喇香港人

Agree
————————————————
簽名檔：

agree

點可以比建制拎到咁多資源
削弱建制派，佢哋先壟斷唔到啊嘛
要佢哋日後參選成本愈黎愈大